廢老去一去武漢就感染 ,仲信唔信得600幾宗

唔怕
年年有今日

相信政府

起碼過千宗

我覺得後面加兩個零